"Het is mooi weer voor hen inderdaad," vervolgde ze, als zij zat aan de ontbijttafel met een happy kijkt.
"Hoeveel moeten ze ervan genieten!
Maar" (met een beetje terug van angst) "kan niet worden verwacht dat lang.
In deze tijd van het jaar, en na zo'n reeks regen, we zullen ongetwijfeld nog veel meer zijn.
Vorst snel in en naar alle waarschijnlijkheid met ernst.
In een dag of twee misschien; deze extreme zachtheid kan nauwelijks langer--neen, misschien kunnen bevriezen vanavond!"
"In ieder geval", aldus Elinor, geleid door de wens te voorkomen dat mevr Jennings uit het zien van haar zuster in gedachten even scherp als ze deed: "Ik durf te zeggen dat wij zullen hebben Sir John en Lady Middleton in de stad aan het einde van volgende week."
"Ay, mijn lieve, I'll garandeert u dat wij doen.
Mary heeft altijd haar eigen weg."
"En nu" zwijgend hypothetisch Elinor, "ze zal schrijven naar Combe door deze dag post."
